JJjj插沙求救 於將軍澳至康城地鐵站遺失手提電話

本人由將軍澳地鐵去康城其間遺失一部IPHONE7PLUS
黑色 背面貼左多啦A夢貼

無乜特別野但有感情! 希望各大大高抬貴手 四位數薄酬

聯絡電話:92805940

求幫推呀

冇開FIND MY IPHONE?

輕輕一推

買過部新啦

對方熄左機 我都開左遺失mode了~

咁都係多個希望~ btw 多謝幫推

希望推到上熱門啦~~~

pish

有冇問下地鐵站？
可能有人拎去俾站務員

打算聽朝去 我尾班車既

推一下

會順手熜埋機咁過癮?

熄左機就⋯

Btw 幫推

push

自推
問過康城同將軍澳站都無
失物熱線唔通

失物處都打埋
想問下 我開左遺失mode 咁對方仲可唔可以清到我電話野拎去賣

上華強 30蚊人仔就搞到

返大6？ 依家7plus2手值幾錢。等我補上去遺失mode 賣俾人不如賣返俾我

關左電話？咁又真係惡搞左啲

我都知 求個希望姐

求大家幫我推上熱門 大恩大德

比人汁左

執

我都知
只不過希望執既人睇到 賣返俾我姐

推

熄咗機99%冇啦

希望執到條友可以睇到
賣返俾我only

其實你有冇icloud backup? 有既話算數啦

無乜重要野 都係果句 用得耐 有感情

大大 俾返我啦

秀豐街呀

比班公屋仔執到應該凍過水

買過部算啦

Gd luck

買過部啦

買唔買都係後話
睇下香港人仲有無人情味

創意台開po???

有無去GPS現場搵？

幫推

住私樓換過部囉

擺明有閃卡

祝你推到
搵返記得上嚟報平安

係呀係呀 你還返俾我 咪開俾你睇下囉

好 謝

返緊工

依家去果個位探下 順便係果邊報失 希望佢有少權良心

大你老母大咩